ansible.tf - для запуска ansible, после создания всей инфраструктуры terraform
inventory.tf - создает файл yc_k8s.yaml для ansible
k8s-cluster.yml - конфигурационный файл для kubespray
README.md
yc_k8s.yaml - файл инвентори, созданный inventory.tf
